［六合彩］咁係咪同頭二三獎刷身而過？

成本爭好遠喎ching

係miss左

中1隻膽就收皮啦

複式咁買就係

同40蚊獎都大纜都扯唔上...何來2 3獎

咁都叫刷身而過？

40都無咩？

睇下膽腳點玩先開post啦

我咁樣用220買仲刷得近過你個傻鳩樓豬

屌埋你個嘴 15期

我都係

我認同刷身而過
應該會係你人生最接近的一次
唔洗再買了

呢條飛派幾錢?

1920

腳全餐先幾百
咁你咪期期都擦身而過

終有一日你D腳中哂就會後悔

12345做膽中左頭獎都無肉食
好多人長買123456789